時間真係超快

又去左老遠食早餐
搭261去聯和墟
諗住食豬手牛肉餅
湯怡ig有介紹
11點開
咁唯有是但揾間茶記
其實都係志在杯茶
奶茶真係好撚好飲
見d人係火車站成身行山裝束
唔知d師奶覺唔覺
可能自己諗多左
時間真係超快
明明冇幾耐之前
一滴風都冇
頭先大風到仆街
曬住咁大風
其實自己真係冇咩心願
見車就上
橫掂去邊都係車度諗野
只求有個空間
eg冇咩人既巴士上面
望住吐露港望住對面大陸
望住咩都好
俾自己喘息下
而家做人都冇咩好講
放哂股票
退左醫保
之前儲落一疊舊銀紙
再儲應該可以升值
但都入哂落銀紙機
大陸電話咭一路有入錢
而家由佢過期算
d錢轉走哂
用就payme㩒返出黎
之前fantv有個節目
馴狗師
其實心諗狗真係好難教
根本冇可能訓練到
根本d狗只係睇在野食份上
一定唔會養狗
劏黎食d狗慘
但可能俾人養d狗仲慘